黃洋達同法子其實好有羅志祥同蝴蝶嘅感覺

黃洋達個老婆好似好少出現

滯留咗日本半年

我唔信黃洋達呢段時間冇屌過女

皇后掛住拜多傑雄登

鄭松泰似小鬼

留意到樓主好葡萄大享

鄭錦滿先係羅志祥

樓主先係鄭錦滿

哎吔，俾你講左添

殘獸慧邊係滯留，拎大把錢去左日本開餐廳啦
方舟計劃咪就係得佢同汪洋上到囉

佢食大把女啦爬渠都識到女

唯獨食唔到法子

佢哋同team點會食唔到

鳩達 fat fat 啦

滿哥日日係地辦對住法子 點忍

我日日對住都忍到

你青頭狗不計

我比泰博破左啦 柒頭皮

秒左志狗

爬渠通渠都咁拿手